[金光布袋戲]仲有無人有睇東皇戰影

有無同好仲有睇呢

想睇番成套大儒俠史豔文

我有2000年個套既台語中字

正喎，其實去到中段多左個金剛出來就沒睇，可以劇透一下之後係點呢？

你講小金剛，定係大個隻先，如果係大個隻之後除左佢仲有多兩隻嫁，後尾好似都死哂

有，龍子智商好撚廢表現唔到代掌師相既能力，完全比宵王屈機
劍無極換新偶等睇佢帶領東劍道擔大旗！會唔會又比殘忍聯盟軍師玩弄

海境好撚悶，以俏如來智商都俾人係海境搞咁耐，根本就拖劇情

龍子原全無表現過佢係有智商 一味看到鬼

今次睇巴哈個面講係換左編劇，唔係三弦黎，所以下滑左唔少
堂堂鉅子變弱智

寫百幾條伏線百幾個人物都未講，好心進度就快少少啦。三個王子都唔係勁，但又屌打龍子，龍子真係愚蠢到令睇果班人不能呼吸，再係咁就快棄

要打龍子唔會唔夠打，但佢勁on9任人魚肉 爆一爆seed 3個王子都唔係佢果皮

好奇一問睇耐左會唔會識聽/講台語

有晒字幕，睇耐左一定識聽

大家去邊度搵黎睇？

留名

我上百度搵既

有無link
我本來睇開bilibili,點知尋日佢block左香港

Search妖道角

本身dl開個論壇唔知點解無更新，巴打呢個正好岩用

推

得個位數字爸打睇
其實我覺得海境好過東瀛

始終係香港係好冷門
海境好多人話悶，唔鍾意。但個人都覺得唔錯

海境主要係資源少 全海境得誤芭蕉一條女
結果佢同殤 縝 糾 硯 都有少少男女關係